過左人權法案之後

係唔係又要等到落實制裁先可以做野
唔係又會搞到美國出唔到手？
咁我地要等到幾時？

講得好

等到無人出就可以唔使等

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外